一個人被拒絕得多會變Gay?

我諗我就快了
唉

俾男人拒絕你會點

未試過，唔知

拒絕咗幾多次啊

2個女仔各1次

樓主可以試下比男仔拒絕下

覺得ok咪試吓男人囉